有冇人Whatsapp Sticker死哂圖

唔知搞乜

利申用AN機

mo

巴打啲sticker邊到dl
隻豬係咪高清?
想要link

無呀傻鳩

連豬可以係lihkg設定到down, 其他都係whatstick

關你閪事咩

你係咪del咗d圖

冇呀今朝瞓醒就係咁

Pepe係邊度down?

屌原來係beta版問題

App load好慢 !

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

whatstick

down落黎唔係變左local file架咩

退出beta reinstall就冇事了

用緊Android beta
一樣死哂圖

beta版咁難入都退

其實冇乜用

可以快啲用到新功能/emoji

btw我都係beta版stickers都係冇晒

我都係beta

官方話係bug

但又唔捨得quit beta應該入唔返

我都係
幾是先攪番好呀

又唔使quit 等更新咪得

有呀